{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019314",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "미도인 대전둔산"
    },
    "text": "大田広域市西区屯山路31番キル51の1階に位置するミドインは、シェフの手で丹念に真心を込めたメニューを披露するレストランである。 彼らのスペシャルメニューである「美人九帖飯床」は400ロース丼とともにかぼちゃスープが提供される。 様々なメニューである家庭料理ロース、トリプル牛肩ロース、ホルモンロース、尾道院牛肩ロース丼、シマチョウ丼、シマチョウ丼、モツシマチョウ丼、そしてモツシマチョウキューブ丼も用意されている。 麺料理には成都四川タンメン、ミドインコプチャンラーメン、クルトンベーコンスープパスタ、明太子·バジル·スコッチエッグ、マリネードトマトサラダ、ミドイン三大トッポッキ、ミドインコプチャントッポッキがある。 ミドインは美味しい食べ物と一緒に食べる楽しさを伝えようと努力しており、葛馬駅1番出口または政府庁舎駅2番出口を出て屯山スターバックスの隣に位置している。 営業時間は毎日11:30~21:00で、ラストオーダー時間は午前14:20から午後20:20までだ。 ブレイクタイムは15:00~17:00である。 メニューと価格は次の通りである:ミドイン丼10,500ウォン、ミドイン家庭料理丼13,800ウォン、ウニ丼定食(ランチ限定メニュー)16,800ウォン、9畳飯床(ウニ、甘海老)(ディナー限定メニュー)19,800ウォン、ウダンス丼24,800ウォン、甘海老丼(S)14,800ウォン、ウニ丼(S)17,800ウォン、家庭用扇子丼14,800ウォンのトリプル丼、 ホルモンシマチョウキューブ丼(限定メニュー)16,800ウォン、シマチョウキューブ丼(大急)14,800ウォン、明太子クリームパスタ12,800ウォン、エビロゼ生麺パスタ13,800ウォン、バジルクリーム·かまぼこ14,800ウォン、成都四川担々麺8,800ウォン、ミドインまぜそば9,800ウォン、大盛りそば13,800ウォン、ミドイン牛室長トッポッキ9,500円のミドインホルモンラーメン(限定メニュー)12,900円の味度インホルモンラーメン(限定メニュー)。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミドインはどこに位置していますか？",
            "answer": "ミドインは大田広域市西区屯山路31番キル51の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミドインの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミドインの営業時間は毎日11:30～21:00です。"
        },
        {
            "question": "ミドインの最後のオーダーの時間は何時までですか？",
            "answer": "ミドインの最後のオーダーの時間は午後20:20までです。"
        },
        {
            "question": "ミドインのブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ミドインのブレイクタイムは15:00～17:00です。"
        },
        {
            "question": "ミドインのスペシャルメニューは何ですか？",
            "answer": "ミドインのスペシャルメニューは「美人九帖飯床」です。"
        },
        {
            "question": "ミドインのスペシャルメニューには何が提供されますか？",
            "answer": "ミドインのスペシャルメニューには400ロース丼とかぼちゃスープが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ミドインで提供される他のメニューは何ですか？",
            "answer": "ミドインで提供される他のメニューには家庭料理ロース、トリプル牛肩ロース、ホルモンロース、尾道院牛肩ロース丼、シマチョウ丼、モツシマチョウ丼、モツシマチョウキューブ丼などがあります。"
        },
        {
            "question": "ミドインの麺料理には何がありますか？",
            "answer": "ミドインの麺料理には成都四川タンメン、ミドインコプチャンラーメン、クルトンベーコンスープパスタ、明太子・バジル・スコッチエッグ、マリネードトマトサラダ、ミドイン三大トッポッキ、ミドインコプチャントッポッキがあります。"
        },
        {
            "question": "ミドインの場所を教えてください。",
            "answer": "ミドインは葛馬駅1番出口または政府庁舎駅2番出口を出て、屯山スターバックスの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミドインのメニューと価格はどのようなものですか？",
            "answer": "ミドインのメニューと価格は次の通りです：ミドイン丼10,500ウォン、ミドイン家庭料理丼13,800ウォン、ウニ丼定食(ランチ限定メニュー)16,800ウォン、9畳飯床(ウニ、甘海老)(ディナー限定メニュー)19,800ウォン、ウダンス丼24,800ウォン、甘海老丼(S)14,800ウォン、ウニ丼(S)17,800ウォン、家庭用扇子丼14,800ウォンのトリプル丼、 ホルモンシマチョウキューブ丼(限定メニュー)16,800ウォン、シマチョウキューブ丼(大急)14,800ウォン、明太子クリームパスタ12,800ウォン、エビロゼ生麺パスタ13,800ウォン、バジルクリーム・かまぼこ14,800ウォン、成都四川担々麺8,800ウォン、ミドインまぜそば9,800ウォン、大盛りそば13,800ウォン、ミドイン牛室長トッポッキ9,500ウォン、ミドインホルモンラーメン(限定メニュー)12,900ウォン、味度インホルモンラーメン(限定メニュー)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 780
    }
}